英超開返波，反利仲有咩藉口笑利物浦拎唔到英超?

有武漢肺炎先赢唔計
中間隔左三個月唔計
利迷平常心贏左都唔計

冇乜所謂 都冇人記得

英超冠軍(是旦踢埋佢)

真。冇人記得唔計

反猁話唔計，就唔計嫁啦
邊洗理由

曼聯冇出全力,唔計

季中可以休息3個月 呢個英超算唔算扼返黎？
復賽無觀眾無主場優勢 呢個英超算唔算扼返黎？
猁狗無人中武肺 好多隊有 呢個英超算唔算扼返黎？

總之利物浦快過香港有普選

利物浦贏

成隊做show 單膝下跪,
扇動全國暴動

有咩資格攞?

你好肉酸

我用緊賓ac

你咪攞囉﹐都冇球迷同你慶祝

既然開返波 又點樣笑利物浦拎唔到英超
樓主咩邏輯

如果無開返﹐反利咪有得笑利物浦拎唔到英超

明明已經落哂order開返波
都仲要調返轉頭，問如果無開返
Ching係好得閒定被害妄想

知唔知咩叫如果﹐完全無可能發生既事都可以用如果

猁狗輸晒9場

笑猁狗冇冠要咩籍口

我明啊，所以我先問你係太得閒定有被害妄想

我得閒又點﹐都唔見得你好忙

輸哂9場無問題呀
你不如求曼城贏哂9場先啦死傻閪

有var唔計

盃已捧
腰斬都係冠軍

你唔俾曼城贏哂最後十場，利物浦輸哂架？

是咪下場就有金章？